我愛既唔係你既錢

當一個有錢既扮窮撚
女人知道就會話：我愛既唔係你既錢

當一個窮撚扮有錢
女人知道就會話：雖然我愛既唔係你既錢 但你呃我 我地分手啦

如果金錢轉處女呢

當一個處女扮非處
男人會話：我愛你唔係因為你個處

當一個非處扮處女
男人會話：我同你一齊唔係為左食你隻豬 但你呃我 我地分手啦

其實好多例子男女都一樣 不過人總是睇唔到自己做緊自己鬧緊人既野

利申：男 預左被屌
因為連登係女人是原罪

錢啊臭雞

你雞黎架咋

雞，全部都係雞